隻衰貓唔肯畀人剪指甲 點搞

隻貓係我女朋友養 都養咗幾年
次次同佢剪都要幾條友合力捉住佢再剪

之前我無上去幫手 佢搞唔掂好耐都無剪 結果長得滯吉到肉 要去睇獸醫
幫佢剪嗰陣個獸醫同姑娘都畀佢咬到+抓到

貓抓板佢完全唔用 鍾意抓D令面嘅木 但係完全唔覺有磨到抓

大家幫貓剪指甲嘅時候有咩秘訣

睇下佢幾串
一見到指甲鉗就無人捉到佢

我果隻一路剪一路怪叫 , 間中會逃走

利申 , 由bb 開始有剪

試下剪完有好野食 , 咁佢知道剪完有好野食可能會乖啲

之前剪完佢會呢埋喊

撒啲貓草落貓爪版試吓

同求

扑暈佢

搵毛巾卷住佢或者買啲貓面罩遮住對眼

有時候要表現得你惡過佢 要有適當既武力
利申 我個隻都係咁調教

之後見到你會唔會調頭走

啱呀， d貓係睇人來蝦。

我抱住貓，一手捉住罐罐隊佢食
我男友就趁機剪，幾有成效
我個隻都好Q煩 剪多左唔洗罐罐都得

冇喎 宜家仲可以任我撚佢肚仔

啱阿，唔好就曬佢，佢地有時明知係唔啱都會試下做，你唔教訓佢就以為ok

佢地都係嬲一陣，過後又冇事

點武力法 要打？

我會帶佢去女朋友屋企剪
唔係佢地頭就會驚

剪到了

要用四個人制服佢

有冇搞到佢有陰影

用毛巾姐住眼剪

我仔仔由細到大每日都要抹眼仔
可能因為咁習慣左
剪手甲都無問題 唔會反抗

馴貓袋